Compléter les affirmations suivantes avec le symbole d’appartenance $\in $ ou le symbole de non-appartenance $\notin $.
 
\begin{exoitems}{4}
	\item	$66 \qquad \mathbb{Q}$
	\item	$-4 \qquad \mathbb{N}$
	\item	$0 \qquad \mathbb{N}$
	\item	$\frac{9}{2} \qquad \mathbb{Z}$
	\item	$\frac{178}{3} \qquad {{\mathbb{Q}}^{*}}$
	\item	$\frac{4}{2} \qquad \mathbb{N}$
	\item	$\frac{32}{9} \qquad \mathbb{N}$
	\item	$\frac{4\cdot 2\cdot 5}{-5} \qquad {{\mathbb{Z}}^{*}}$
	\item	$-\frac{14}{7} \qquad \mathbb{Z}$
	\item	$0,8 \qquad {{\mathbb{Q}}^{*}}$
	\item	$6,157 \qquad {{\mathbb{R}}^{*}}$
	\item	$1,\overline{3} \qquad \mathbb{Q}$
\end{exoitems}


\section{Application des ensembles : les intervalles}
